La existencia de este repositorio es prueba de la finalización del Lab7.
También puede encontrar el repositorio creado al realizar el tutorial de bitbucket en: 
https://bitbucket.org/miguel-esaul/bitbucketstationlocations/